發夢台灣協助解放香港

首先、參考下post 台灣有管治香港的合法性

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

步驟可以係好似普京烏克蘭咁

台灣要求主權轉讓
交涉失敗的話（一定失敗）

叫台灣提供軍火比香港人打解放戰爭
咁當然要早半年三個月去台灣接受訓練

台灣好處 ：
香港解放後 政府年年進貢部分收入
咁多大白象進貢比中共 實冇問題

台灣做咩要冒咁大風險先
佢自己守到幾耐都係問題
但而家咁絕望我都希望係可行

面對共狗軍力台灣都自顧不暇
仲點能夠指望佢幫到香港

戰鬥的規模唔會去到重兵器

諗下有幾千一萬本土勇武派拎步槍在市區打遊擊、

政府一係妥協倒台重組
一係出老解

老解對地頭蟲遊擊無得贏
最後都係會妥協

最壞係老解出坦克拆樓，咁就一國一制啦